Määrus
1914 a. Septembri kuu 27 päewal Massu walla kohus tähele pannes et 23 s. k. p. on sõja teenistusesse wõetud kohtu mees Ado Rossfeldt [maha tõmmatud] Mihkel Kukk, mis pärast tema kandidat Ado Putk ta kohusid täitma peab, määras tänasest päewast Ado Putk kohtu liikme kohusid täitma nimetada. Maha tõmmatud Ado Rossfeldt.
Eesistuja
 
